等你班猁狗以為自己真係有機會爭冠

This year is our year
食撚屎啦

今場見撚哂真章